Anson lo都叫唔靚仔 成班盲撚咗呀

唔通要靚仔到好似陳冠希謝霆鋒咁先可以叫靚仔咩
人哋跳舞勁唱歌好聽又唔講
唔講以為全民造星係選美比賽
成班一嚟就淨係識得踩咗先 雞蛋裏挑骨頭
跟住就話香港而家冇明星

好撚樣衰

今次係你第一次唔支持我

支持Mirror

靚仔過張國榮

齋講樣嘅話 真係唔靚sorry

支持Error

比較有乜意思 下下都要咁比較香港唔會再做到明星

好！

有啲似亞凡達

成隻白切雞咁

樣ok，算端正，舞台表現加分，gay唔gay都無所謂。

對眼可以再分開啲

好柒喎

Gay可能反而有得加分

幾好
但我中意ian chan多d

成班好似搽撚咗麵粉上面咁 男人其實可以唔洗咁濃妝

米顛拉

但隔離post又笑人gay

王君馨咁樣

Anson lo好樣衰呀
唱歌好聽???

魚仔完勝啦

扮吹捧佢
實則引人屌佢

一開頭覺得好樣衰但法國性格好幾鐘意佢

m記連登仔話人唔靚仔

Mirror得Edan算靚仔

大家都好聽姐

男人老狗成面粉又冇鬚真係難搞

神隊友我呢排都有loop
但其實真係好普通 & 我鍾意合唱版多d

脂粉味勁重

仲白過女人

朴寶劍靚仔好多

同感

佢唔化妝其實見到鬚的
應該專登遮

初初都無為意 見過人咁講就回不去了

Same 合唱版好感動好warm

唔係話想踩香港嘅新人啊 但係唔靚仔就真係唔靚仔 又唔係話佢五官輪廓有啲咩大問題 但係硬係睇落去就怪怪地 係咪人中太奇怪？ 但係唔順眼都真係冇辦法 相反你如果要話靚仔嘅193仲靚仔啦

我靚仔過佢100倍...

佢係cute type多過靚仔
樣黎講有d 乸乸地

個人意見

炸天婦羅都唔會咁厚粉啦

成面粉真係搞唔掂

麻麻地
厚粉得滯
樓主睇開寶劍睇得上呢啲

幾型啊 教主

唔靚仔但靚仔過我

Ok靚仔啦
同余宜發(發仔)差唔多level

男人老狗咁濃妝

妖男 扮到唔男唔女咁

MATCH

鼻大

而家個樣正常啲還可以
之前個樣好能怪，仲話靚仔

其實佢五官分開黎計其實靚 鼻高 唇薄 眼唔細
但擺埋一齊硬係好怪 你好難長時期望住呢個人

好過舊薑

咁白？

個鼻山根位好靚 人整整出嚟咁靚

似女人多過似男人好撚厚粉
如果佢係女人既話都唔算係靚女
靚仔(即係公啦)又好似冇咩雄性特徵
睇落去好普通

有d似弱智

你睇過佢以前啲相未

依輯相真係搞唔掂

佢個樣好惡頂呀

我覺得個樣正常,見得人,溝到女
利申除左大眾話靚仔果D,其他都唔點識分靚唔靚

一對比真係比薑途屌打

個鼻好核突

193係靚仔嘅

你點知佢係仔
一日未見條賓周都無從判斷

支持 Terror 🎃

成日凝住佢係整過容
個鼻有啲假

外星人嚟嘅

死基佬收皮啦

跳舞好好睇 男排女將入面嘅佢都好正
希望其他人唔好一嚟就踩左先

認真似有病果d小朋友⋯⋯
個樣好奇怪
不過我都唔知叫咩病

有一款又係同唐氏果隻咁
一有果款病就成班人都係果隻樣

個樣真係唔靚仔喎
仲要化妝化到咁

扮韓嚟講姜桃係幾靚仔

傻啦
連登最多就係gay佬

成個女人咁何來靚仔

我覺得193靚仔啲

少頭髮

好似隻貴婦狗

frankie呢

Lan 唱歌好聽

193屈機d....

佢cute咩

要求低對香港好？

👀

個樣好精緻，我是個boy也被他迷倒了

啱呀唔靚仔就係唔靚仔 唔好聽就係唔好聽㗎啦
成撚日逼人話乜鳩野支持本地樂壇 唔好一沉百踩 xxx 換句話講呢啲根本就係情緒勒索
仲有香港樂壇唔係剩係得佢哋 大把有心玩音樂嘅人

高手

佢靚仔過小弟咪算囉，無謂苛求.....

Stephy好靚

唔係講笑 有啲料喎
識得將個鼻keep返 再reflect 又keep到個嘴型 巴打本身做設計？

個鼻成pat 醬咁又長 唔係大鼻就話你柒但真係好撚銀眼 我連薑檸樂大鼻都覺得佢順眼過呢個咩anson

女人嚟？

牙波

唔靚仔

係有好既冇欣賞到

牙檸正啲

要夾硬分類既
係咁分

Edan靚仔啲啦

AK靚仔過佢喎
一定好多人負評我

我偷左自己post另一位巴打既圖
我既功勞只係得reflect左張相咁多
跟住果位巴打key落去

屌你咩

講得好

佢唔化到咁妖會好好多

mirror都唔撐
block左勁多五毛AC

成個基佬咁

唱歌好聽

其實Anson Lo係sell跳唱sell舞台魅力
講靚仔可能大把artist靚仔過佢
但講係舞台上跳舞個種charm真係唔係個個有

AK好靚仔

好撚靚仔

Anson lo 一晚幾錢？

好撚mk好撚o靚仔

係算靚仔，不過係比較娘d果種，真正man既靚仔係古天樂果d

佢成日都嘟嘴 都唔知想點

唱歌真係不了

死gay佬 扮直 好撚肉酸

最出名個幾個ian anson lo姜濤個啲都唔多靚仔
反而AK 193個啲靚仔好多

如果樓主真係想推介本土明星/偶像/歌手嘅話 強烈建議唔好再講樣
畢竟人人審美觀唔同 用樣嚟做賣點嘅話同送佢地去死冇分別
Sell歌sell跳舞sell努力sell壓台感乜都好 唔好再講樣啦

邊撚個 唔好幫d on9出名啦

其實佢個樣係冇問題 但成日化妝化到成個女人咁
男人畫粗眼線唔係個個都畫得
好似佢咁唔高大 五官又有d似女人 唔可以化咁濃妝
反而排球套野 佢個妝冇咁濃 冇畫粗眼線 順眼好多

而家係咪興化到勁濃 成個女人咁嘅男人
真係好唔man 頂唔順

咁又真係幾樣衰...
就算比面佢咪話佢正正常常，點都唔叫靚仔啦大佬

樓主係真心定假膠

識野
Al就 正正常常咁嘅樣囉 未叫靚仔 可能feel都關事

引戰得咁明顯

要攞把間尺度

成個女人咁 不了

屌 無啦啦比樓主擺上枱真係好撚慘
AnsonLo既賣點係好charm
睇完佢既表演就會明 佢正係邊

岩岩睇完 分享下

係連登討論 邊個都實唔撚靚仔啦 個個都180 碌J最短都成個喇沙仔咁 係佢地眼中 邊個都係柒架啦真係好想搵機會睇睇連登造星 應該好高汁

唔靚仔
但好可愛

有人鐘意就得啦

佢落左妝個樣真係好似整容咁根本認唔到

我反而覺得佢直毛好睇d
佢電左反而唔好睇
不過佢都係一時時

樓主9唔撚搭8 全民做星唔係選美 佢就係靚仔？

利申:覺得佢唔差

笑左

都唔覺得佢靚仔
但佢性格好好 同埋跳舞真係好好睇
好鍾意佢喎

Gay

邊個位靚仔

ON9

堅樣衰
真基來

珍

唔知有無扑過

佢個樣蛇精男

外星人

成個厚粉樣

樣算係above average，但又唔係靚仔

覺得全隊最靚仔係佢仲靚過舊薑
但個Jeremy就真係搞唔掂

mirror最靚仔一定係陳瑞輝

唔靚仔
唱歌唔好聽
演技都麻麻
跳舞好睇

33

好撚柒,厚粉白臉間尺鼻,個鼻好明顯隆既

拉

193真係好正

油頭粉面

Bobby個look唔錯呀

專心打排球啦 咪再搞男團

識欣賞

聽埋jer 嘅水刑物語！！！

靚唔靚仔真係各花入各眼
我鐘意睇佢跳唱
佢侍人接物都好認真同正面
跳唱真係charm
利申：曾經好憎韓星同粉餅樣
真係支持佢嘅就唔好開啲咁嘅po引人屌啦

咁都叫靚仔你盲撚咗呀

個鼻影勁過女人 但個鼻仲係好柒

佢靚仔啲

妖孽

聽下佢首歌神隊友
人地都講到明”我只是零”

啱啱再睇番
佢跳舞真係好charm

係 仲要真人又玩得 又nice
其實咁錫fans 都值得繼續中意依個人

基佬樣

Okay靚仔，之前返shity 時joint u madan 成日見到佢。
係女仔鍾意果隻。
係韓過頭，如果man少少效果好小小

泡菜仔look真係好撚柒

男人定人妖？

佢個鼻太假

推
了解多啲個觀感可能會唔同啲

唔期望你哋會支持佢
但係起碼唔好齋睇樣就屌咗先
人哋都好努力㗎

唔好再扮女人會好d

個鼻太柒 又大

Agreeeeee

Anson Lo要睇一定係睇跳唱

咪張立基咁嘅樣囉

講真 教主跳舞係charm 但唱live真係搞唔掂反而做戲仲吸引

聽過佢哋啲live 就知佢地真係唱得好難聽
Anson Lo都叫靚仔 咁蠑螈都溝死女啦

咁靚仔
咁多負評

我笑到仆街

推

又一個死太監

我牙波真係好正啊又靚仔跳舞又勁性格又好

麵粉公仔

真係好正 對眼離唔開佢

有無佢未整個鼻之前嘅相睇下

睇佢ig新相佢呀爸個鼻都一樣樣喎

得罪講句 佢個樣都幾撚恐怖

佢小學嗰陣靚仔d

Sorry真係樣衰同似gay
利申唔歧視同性戀 純粹覺得佢個樣似

gay入面黎講 無可否認係幾有市場既

全港最大規模同性+腐女討論區